「極突發」美國研究指病毒能在空氣中停留數小時

A study awaiting peer review from scientists at Princeton University, the University of California-Los Angeles and the National Institutes of Health (NIH) posted online Wednesday indicated that the COVID-19 virus could remain viable in the air "up to 3 hours post aerosolization," while remaining alive on plastic and other surfaces for up to three days.

岩岩click入去睇，原來係講緊aerosol/氣霧

屌，姐係old news，一早知啦。歐美人對隻毒嘅認識可以有幾遲緩？

唉，班鬼根本都唔知佢哋中支那毒中得有幾深⋯⋯希望而家佢哋真係醒喇

氣熔膠？

地球很危險, 請返回火星吧

The earth is so dangerous. Pls. go back to Mars

係 而家先知，而家先有新聞報

班鬼佬對疫情嘅認識應該lag左香港人一世紀

融

支那話先叫氣溶膠
香港叫氣霧啊

咪再講支那話

呢樣香港講左好耐

同埋溶係殘體字黎，正體係瀜或融